同男朋友一齊好辛苦

佢咩時候都喺到玩電話
食飯又玩 行街又行 上次見家長都只係放底過部電話幾秒
咁我頭先終於忍唔住唔佢啦
me. 男朋友
me:其實你想點㗎？我哋一齊咗3個月啦，頭一個月都好哋哋，我嚟m你會關心我，而家呢？你連句安慰說話都唔講
男朋友：唔？嗯！嗯嗯！(望住電話)

其實我覺得得閒玩吓係無問題囉，但佢根本玩到入魔 而且佢最近近視又加深

我覺個得心好空虛，我好攰， 好似湊仔咁呀

我真係好擔心佢工作時嘅情況

接受唔到咪分手囉，臭G

未扑既
傾完又冇改善
早啲揾過個

你騎左上去未呀

應該扑左

認真, 見家長都唔放電話真係好唔尊重

但我又放唔低佢
唉 我好麻煩
其實我係咪先係負累…

我阿爸都有問我
佢工作好似都幾忙

請善用....

？

問題都幾大 唔好就咁忍左佢 要傾 唔肯改就分。。
無溝通既關係根本無意思 你狠心一點可以有更好

我決定唔相信你
因為你太多膠post
底已花

認真想知無時無刻都會玩電話既人咩心態
尤其是好日唔見 約食飯都玩
屌你不如唔好約出嚟

樓主考慮我啦，
留底tg晚吹

分手囉，我有大屌日日屌你，包你唔會凍唔會寂寞唔會悶。

你都係想我咁講姐

如果情況再係咁應該會分

上次一齊去睇戲
佢話坐最後 好啦book咗最後啦
最後佢去到玩電話